林鄭成日講既一國兩制

係指由中央為香港度身訂造既二制，為大陸走資貿易既後門，但要朝著大陸既方向走，文宣要對外國大力宣揚，唔好比所謂2 systems呃到外國人

林奠否定港人治港高度自治